就某個post話台灣人係繁體支那致歉

台灣獨立自決民調攀升至48%！台灣人挺「維持現狀」創28年新低19% 「與中國統一」為23%

呢個post我淨係睇到下面嗰句，我睇唔到有48%支持獨立，我睇錯咗所以話台灣人係繁體支那，好對唔住

根本冇人留意到你

有啊，嗰個power_off囉

「支那」根本冇貶義

支那=中國=垃圾=貶義